Fate/stay night game

想知道個故事講咩，所以想玩返佢隻game
有冇人知係邊到可以download 返?
要比錢都冇所謂，不過最好有中文，因為唔識日文

google fate/stay night VN la

無補充魔力版

搞掂了，唔該

有冇 有補充魔力版既中文版
樓主邊度搵同玩緊咩版
thx

comment到有link可以DL 你要既野
不過唔知點解我玩到一半有BUG
玩唔到落去
唔知係咪我裝嗰陣整錯乜野